{意見統一} 野餐定一齊搭港鐵

見到大家話要去搞港鐵
但係同時間都應該會有人留守金鐘
如果真係比大家癱瘓港鐵，咁喺金鐘嗰班就會孤立無援
坦白講唔建議大家再留守甚至衝金鐘，今日已經要清場清得咁盡就知
聽日如果有人再衝分分鐘會戒嚴，到時就好嚴重
最後，想去野餐嘅唔好再衝，圍住立法會同政總就夠，唔好比籍口啲狗打，我知啲狗好狼死，大家見唔對路就要撤

希望大家可以比啲意見⋯⋯成個人好亂

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

你係個集入邊，就一定要上果一架車？月台咁細，企滿個月台，大家咁啱唔想搭呢架車，係都要等下一㗎，唔可以？我次次入去都等幾架車先入嘅，有是坐得舒服，坐返半個鐘添啊！
揀幾個重點月台，一啲都唔難。

入左去嘅人，跟從鐵膠嘅呼籲。成件事根本上就易過借火。

搭鐵嘅話就注意安全同守法

[連鎖反應][蝴蝶效應]或者再解釋一下鐵路嘅重要性[請廣傳]

立會開會要幾個鐘前通知？

唔清楚，應該冇特定
你睇今日就知，幾時清到場就通知⋯

印象中最少都有兩個鐘前通知